想搵番套漫畫名

套野應該都幾耐下，大概好似多啦a夢咁唔同篇章，但每個篇章都好似會有同一個女人出現，亦好似有d特別能力/道具俾人用(唔太肯定)
記得有個情節係有個男人起學校，用左時間停止器(類似呢樣野啦)之後摸女但發現禁完左人地身體之後會凹左
有冇巴打睇過呢套
利申:唔係咩h漫，只係特別記得呢個情節，反而每個篇章都有d恐怖懸疑咁

女人比道具人
淨係諗到xxxholic

唔係呢套，不過唔該晒